David 是一粒腫瘤

大家好 睇緊直播嗰啲可能覺得我係鬼係藍絲
其實如非必要 我今日都唔會走出嚟同大家企喺度講嘢
我唔忍心見到成場運動重蹈2014年後期覆轍
我唔忍心見到成場運動被左膠化
我唔介意講一講我喺邊個
我入過眾志 學界中人 西環街坊
2019年6月8號民陣記者會有我喺度
呢一啲野有相為證
小弟 叫野子
中西區裏面有好多議員都識我嘅 我都有同佢地探討過關於David 嘅問題
由民主派 去到本土派 都有問過
因為佢地都係抗爭者 全部都係手足
我唔明白David點解要分開和勇
如果喺Facebook寫緊留言嗰班仲覺得我係鬼嘅話 我比5分鐘嘅時間你可以落到現場私了我

我哋唔係反對David 搞活動 但反對佢對手足嘅態度

支持David 嘅依舊網路出聲 網絡支持

唔支持既 不斷呼籲啲人認清佢嘅真面目
結果喺網上就俾佢封鎖，鏟留言，話分化撚
之後有人落去現場同佢講好似沙田新城市果次咁
個手足問佢點解要性騷擾女手足
結果就係俾佢用一句「收皮啦」「收左錢」「大陸仔」回應
仲要係網上公然侮辱手足話係大波man個仔
其後仲聲稱要報警拉手足

係睇唔過眼一班Facebook David 支持者只係網上支持又唔出嚟
乜家陣學生好閒？話自己唔翻工手停口停 咁唔好放放工放lunch 囉
驚清算你估學生唔驚 David 唔驚依度係網絡上面出聲
抗爭唔係食兩餐黃店就可以光復到香港
食黃店只係基本

想問大家一句 唔知大家知唔知和你lunch係咩
和你lunch係聚集群眾 以任何形式 阻礙商場正常運作
唔係一支公un腳 叫口號 唱歌就算

嗰班Telegram Channel休台一個禮拜係有原因
一 Facebook捉鬼同標籤化有槍就係鬼 同你唔啱意見 就熱狗分化Mon post狗
二 David管理嘅群組經常一言堂同獨裁無異
，曾經試過一日踢300人走
三 David做錯事，但係仲未道歉，反指其他手足分化

其實可能大家唔清楚David係一個點嘅人
佢有性騷擾手足既前科
然後居然係周梓樂祭壇一個咁莊重嘅場合
大聲講笑 同佢朋友一齊玩可樂 有失體統
最後佢都係冇道歉
除咗呢啲之外，仲有阻手足家屬送車
受緊牢獄之災嘅朋友如果你見到 可能都會知道David係啲咩人
尤其係曾經俾David搞到送車連女朋友都見唔到嘅人
我講緊嘅係工程巴

學生組織搞街站冇人理 粉嶺槍械案又話係鬼 灣仔炸彈案又話係鬼 元旦女又話係鬼
部份睇緊呢一個直播嘅人嘅心態係咩呢

以下幫其他手足講 好多都係有暴動罪或者唔太出得聲

佢Facebook頂唔順留過幾次言，
Facebook嗰班人
第一反問返我做過啲咩，
第二句分化撚對埋撚黎，
第三句兄弟爬山，
第四句David起碼勇敢過你
基本上每一次留言諷刺下david都會得到啲咁嘅回覆

係到，想同思想/行動上未追到既人，無人會怪你地，但你地都要諗下點解呢家有人會咁講david, 可唔可以諗下點解要"outsource" 抗爭，係到諗人係唔係熱狗，講2 句分化L真係好容易。

有時間去上facebook, 不如幫手幫下唔同助養既channel, 或者身邊做助養既人，寫信，旁聽，睇書，操fit 等。

仲有好多野可以做，思想上/行動上未追上既，大家會等你，但真係唔好拖後腿。

希望大家身體健康，繼續係唔同位置努力

唔分化 只係希望和理非明白 tg出聲明個啲各司其職 有好多區議員立法會議員政客都認識嘅
我希望所有抗爭者 一定要相信槍係存在
唔敢面對現實 所有抗爭都唔會成功

我唔可以話屌人有槍係鬼嘅人係鬼
其實喺深圳嗰12個手足
有三個係因為藏有手槍被控
有一個係因為藏有炸藥而被捕
你唔會話佢哋係鬼㗎嘛？

希望各界清楚了解 和你lunch嘅目的唔係表態 係一種行動
佢哋白卡大聯盟 發起嘅悼念和你唱 如果你不肯離世 仲要每個月聽我唱歌 叫口號 你會唔會接受 你會唔會接受到係一個拜祭嘅場地大嗌

我完全諗唔到一個咩方法可以令到David唔再出嚟博出位
唯有出此下策 就係自己俾佢更加出位
亦都諗唔到其他方法令佢直接回應
我宜家喺呢度公開詢問lunch哥

首先，周梓樂祭壇玩可樂，有冇尊重過周梓樂？

然後，性騷擾女手足，其後係facebook話你情我願就敷衍了事，有冇尊重過女性手足？

第三，作為半個公眾人物，公開坐黨鐵，仲要打卡放上Instagram，令手足罷鐵成果變得一無是處，有冇尊重過手足？

第四，有手足同你意見相左，就話人係鬼，分化撚，五毛，藍屍，你有冇尊重過手足？

第五，係公開叫手足收皮，仲要老屈人哋係大波man個仔，你有冇尊重過手足？

第六喺Instagram公開話要報狗拉手足，有冇尊重過抗爭者？

第七 點解你要喺人哋被捕手足車嗰陣，博出位，令到被捕手足嘅家屬送唔到佢哋車，有冇尊重過被捕者家屬？

第八 點解要係瘋狂踢人出Telegram公海，唔俾手足發言，獨裁式管治，有冇尊重過抗爭者？

第九，點解你尋日話公開叫勇武手足唔好出嚟，其後知道自己講錯嘢，就話嗰啲係假勇武，真正嘅勇武係唔會出聲，想問吓你點樣分辨真勇武同假勇武？點解勇武唔可以出聲？

最後，做個以上咁多嘅事，冇道個歉，有冇尊重過咁多位手足？

要講嘅講完我返去上堂 記得唔好坐地鐵

最後 抗爭內憂未除 光復外患難解

開夠david post未你地幾十個channel每個搵一條友出黎一齊搞返啲正常活動，將場運動重回正軌囉

留返啖氣屌個暴政好過啦

未出名之前 佢已經係青衣gp 出左名
佢做嘅事可能係出自真心認為想做
但更大程度只係想attention seeking

開呢啲post都on9

Push

有幾on9
樓主講嘅都有point 有根據。。。

呢個真
有話題自然唔會講david

Ok next

推

點解弱智仔都有人吹奏

屌嚟屌去不如開實事post

Don‘t make stupid people famous.

12人最新消息
[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

D 人痴線
但呢啲野唔係我講 最下有條tg link

望到呢啲真係好頹

我地需要第二第三第四個david，而唔係無david

咁你咪唔好理佢囉

咁當日有人太子食蛋糕做乜要屌佢
周梓樂祭壇玩可樂就可以？

咁你想點？

咁你又入黎？

係佢想點

你搞掂佢囉

邊個出名就鬥邊個，呢啲老共手段黎啦。

why not both

香港人習慣屌人就當自己做左野
同個白卡仔講道理傻鬥傻

呢個post睇得出david支持者其實多數都係未識佢 講野又無咩論據 完全回應唔到樓主d points
兩者質素高下立見啦
不過不得不承認好多人係智障既 想夾硬捧件智障上位既大有人在 等睇呢件弱智psychopath變成新gphone 借名聲食女 再推其他人去死食人血饅頭

佢確實有一點傻，但當中我還見到有一點勇氣及一點毅力。我自命不如
從來抗爭者面對極權暴政，何嘗不是帶着傻勇來抵抗?
無論大家認唔認同佢行為都好，當下呢一刻受批評的只應該是當權者。
我們沒理由去埋怨呢隻雞蛋點解唔夠硬，掉出去的方法不對，撞上牆的力度不夠

我變咗支持者

一早block左佢
隻知鳩鳥出撚晒名五毛嚟

出現了

而家抗爭要入紙問「大台」

都話支持你哋搞掂佢

白卡你都認真對待，證明你都好極有限

吓 我覺得佢收咗錢先會做呢d咁出位嘅事

講得出收錢抗爭
照妖鏡一出

白卡仔一名 唔使咁認真

repost ：

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

當初行得前堅持屌柒販民屌35+嘅
咪又係比你哋當所謂分化手段
又用埋呢啲咁嘅藉口去耳濡目染

你班仆街認清邊個先係敵人啦

所以話依家連登真係唔可以認真睇
一陣講多兩句 又變左支持David

人地做既野 只係代表佢個人，你係幫佢造神，講到人地好大影響力咁都冇計
仲話佢半個公眾人物

一個下午已經6，7個david 既post

依家咁自信撐呢條撚樣既好快炒車
慢慢睇你地撐佢

屌 你地同個白卡佬嘈做乜鳩
你地期望佢會同你"正常"溝通?

樓豬係假知更鳥

此post 已完 pr不要洗板.

其實咁又點
有人阻止到佢咩
你俾緊attention seeker咁多attention ，作用同幫佢劣J差唔多

係
實事 有呀
月夕有幾多人真係打算join
最後咪完全唔夠人
唔講月夕 cwb 咪一樣無人
唔同意街頭無問題
但tvb 戰線都話依加嚴重唔夠人 無曬人
仲有twitter 呢 開左ac 未 2020有冇用過一次
旁聽無名手足 有邊次係多人？

你可以行前一步代替DAVID

軍事台

啱啱睇完直播，唔使問，我嬲到打爛咗部電腦。最嬲唔係David，而係佢嗰班支持者。

David加油喎。證明咗黃屍寧願要一個小丑做心靈寄托，自願配合佢嘅行為，幫手捉鬼。睇嚟香港再冇前線存在嘅價值。而我哋呢啲Telegram開Channel嘅都可以收皮。黃屍只需要佢哋心目中畫面好靚嘅David就得。

唔知道David做咗啲咩唔緊要，我依家再打一次出嚟。
1.周梓樂祭壇前玩汽水
2. telegram一言堂獨裁，一日300個ban
3.喺工程巴囚車面前搞事，令到其他人冇得送車。
4. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊
5.大搞捉鬼，所有批評佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。
6.與手足割蓆，稱其為便衣以及大波man私生子
7.係Instagram多次威脅報警拉手足。
8.自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表，而且乘機性騷擾女手足。（好多人都唔記得）

知識台批評佢，黃屍：熱狗分化撚衛星
助養台批評佢，黃屍：熱狗分化撚衛星
哨台批評佢，黃屍：熱狗分化撚衛星
特訓班批評佢，黃屍：熱狗分化撚衛星
物資台批評佢，黃屍：熱狗分化撚衛星
流亡手足批評，黃屍：熱狗分化撚衛星
手足落場批評，黃屍：熱狗分化撚衛星
David同手足割蓆，黃屍：英雄好勇敢

明白晒，係你地眼中除咗David，其他人都係鬼係熱狗分化撚。David就係你地心目中嘅英雄，連前線都比唔上David。所有嘅批評都係對家俾錢請返嚟嘅，落現場批評佢嘅全部都係便衣。乘機漠視同埋合理化David嘅行為。當初話網上批評都係假嘅又係你地，都真係有人落場批評佢就話人哋係便衣，又要人哋報社運CV，話咩你付出冇佢多就唔好出聲，到今日真係有人自報CV出去批評佢，你班黃屍又要話人哋係黃衛兵。咁鍾意搬龍門，你哋同香港政府有咩分別？

有陣時唔好問點解前線唔出嚟，問吓自己做咗啲咩行為，再好好反思下點解人哋唔肯出嚟。佢哋都係人，係冇義務幫你去擋子彈。

我呢個垃圾台亦會反思係咪應該復工。我真係頂唔撚順。

唔報cv又話無資格
報完又話分化

明嘅 其實真係唔值得晒心機狙擊佢 以前有香蕉奶 抗爭路上一定好多依啲人

班最撐David哥既通常都係只講不做既人
最遠離抗爭圈子基本上就係呢班人 但最兇狠又係呢班人

香蕉，象徵正能量；奶，則代表童心；喝下去，讓人有幸福的感覺

心很攰

好多人唔明最會令一個手足遠離抗爭道路既唔係警方既打壓
而係同路人既戇鳩

腫你老母
我都唔撚知有乜問題

是咪list 出黎既野都無問題

現時正負評打和

其實知道佢係白卡之後已經拍左佢

你都多撚閪餘
首先針對一個nobody faceboo寫乜已經多撚閪餘

其次，你覺得佢fb乜乜柒柒唔滿意
就喺fb同佢討論、反駁佢等

而唔係不滿佢fb肯
言論
所以佢出嚟睇報紙都反對

至於乜撚野膠化運動
屌你老母你做啲野前過佢既先講

依加咪有人現場屌佢
依加咪有人放埋社運CV 同佢講野
夠唔夠呀 定佢都唔夠資格呀

現場因為哩啲原因屌佢、阻礙抗爭既
全撚部係垃圾廢柴幼撚稚
不閪知所謂

成個#1就係有手足放低CV
我諗佢夠資格掛 唔夠我搵另一份CV 俾你
做既野前過佢

無網上單單打打 落場同佢理論
究竟你有冇睇？
俾啲論點得唔得

樓主一個人應對班盲撐撚 睇到心勊

你先係知名五毛

呢啲tg台夠淨係識怨黃絲民智低，仲發晒脾氣咁

又真係好好多咩？

我唔撚係同你講資格論
有人做錯事邊個都屌得
但唔係喺佢出去睇報紙嗰時屌
一係你落去時
攞埋份蘋果打開嚟屌
我好支持

所謂做得前過佢既
係咪一次半次然後收埋？
可以學佢咁日日做本少利大？

你睇我講你勇過rambo都係多撚餘
總之哩一個月我見到最前最勇就係佢

佢所謂既罪行
係狗隻既萬分之一都冇

屌你老母你咁煮咬自己人先？
屌都冇所謂
係都要做緊嘢時阻鳩住哂？
屌你班廢物冇撚用閪腦諗野？

習慣就好 熟嘅手足都已經唔上連登好耐

推呢個

學你班熱狗云伯信徒就一定最撚醒啦係咪？

當身邊班港豬都決定去遊行，我就知道注定失敗

repost :

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

係，得熱狗唔係毒瘤

咁嬲做咩
見你撐trump 我都唔post你美國旗單野 睇黎你又想人狙擊過
狗改不了吃屎

你都講到david+支持佢嘅黃屍唔係同路人係屎係垃圾係on9
咁咪唔撚理佢囉
日屌夜屌做乜鳩
佢堆on9行動阻到你d乜啫
利申我都唔認同david嘅行為
咁咪做返自己應該做嘅野囉
定係你覺得屌9到佢收皮之後班弱智david fan屎會轉頭支持返你

我完全冇介意過
你一無論點
二來真係要數你班廢物由609開始
一直都係垃撚圾

慢慢撐Lunch囉
柒過一次都未夠
弱智狗

致現場滋擾 lunch哥既手足：

請你地唔好再到現場滋擾 lunch哥。如果你覺得佢既行動係冇用既話，請組織一D你認為有效既抗爭行動。

如果你唔認同 lunch哥衣種和理非行動，應該自己搞一D激進既勇武抗爭行動。你可意堵路或者放汽油彈，手足會好尊重，各有各做，兄弟爬山。

又唔見你夠膽 去滋擾官員/藍屍議員/藍屍KOL？

淨係識搞自己人，真係好嘔心好核突。

除左鬥黃 你個撚樣又做過d咩

成班文盲係咁重覆樓主已經反駁左既point

快d開兩個post撐lunch啦
依家cap緊名 兩三個月後就有得推番上黎了

求其一個人屌David就會有人話，你做過啲乜，付出夠唔夠佢多
到有人講自己做過乜，出嚟屌David，就變咗話，而家玩資格論？

根本已經造咗神，邊個批評佢邊個係鬼，佢做錯過乜你就算list晒出嚟都大把人話冇乜大不了，「咁鍾意屌唔見你屌對家」

勇武去咗邊？勇武上庭有幾多人去旁聽，竟然仲有面講勇武去咗邊
講緊佢對其他人嘅態度，成班話兄弟爬山不割，笑死，呢個David咪第一個出嚟話人係分化撚係便衣，又話要報狗，又唔見有人同佢講兄弟爬山

到最後理虧講唔掂，就話唔好再講佢啦，邊個再講邊個係PR，擺多啲精力屌對家，支持被送中嗰12位手足好過啦

屌根本立於不敗之地，成班盲撐到咁，好難怪tg班admin嬲到咁

唉望到成班人互屌都心淡
想問個問題
佢係腫瘤
我同意 佢好多行為都做得唔啱
所以應該點處理？
滅佢口？報狗拉佢？綁架佢坐洗頭艇？打到佢入廠成世都唔出現？永世罷工所以真正需要你地資訊嘅人得唔到幫助？
我明你地想要全部人唔好再focus係佢度
咁你日日屌唔係幫倒忙咩
所以最好方法係無視佢
仲有你覺得假如佢收左皮嘅
你口中班無腦弱智自high無得救fan屎就會理你？

屌你老母 死全家呀你條撚樣

上次搵大波man一齊做節目 根本就係特登玩膠影衰抗爭者個image

唔係毒瘤 熱狗係殺死健康細胞嘅化療藥

又分化，鬥黃就最叻，你最叻，咁又有資格話人？

【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

你係咪真係知更鳥⋯⋯

即係咁
既然你句句都顯示到對佢咁不滿
(而你嘅不滿都係justified嘅)
咁你咪當佢係藍囉
為個「藍」絲而咁激氣又何必
佢支持者覺得佢做得啱咪由佢地囉
大把藍屍夠日日叫支持正苦啦

最後講多次
唔鍾意佢嘅我諗到幾個解決方法
報狗拉佢/獅鳥/洗頭艇送走佢/無視
日日屌一個/群「唔係同路人嘅人」做乜

各有各做，共同目標，唔係講過兄弟爬山嘅咩!!!

你試吓10月31日去太子切蛋糕
保證無人屌你

對家就係想你頹 繼續做應該做既野啦

國際線有任 請每日推Post

too long can't read

彥霖單嘢有無補充?

repost #71:

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

個post 主咪放左cv

exactly

唔評論，只想知網上叫David 加油/支持你個堆做乜撚野

你究竟幾時回應你香園圍件事 仲有國安

換個角度諗
垃圾如David都做得好過你班港豬
起碼人地都叫用條命黎做個樣

其實可唔可以唔好再理David

#335 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post睇撚到我嘔血咁濟 以前真係會同佢地討論或者嘈 依家曬鳩氣啦屌 班人型垃圾我真係好撚想打柒佢地其實

Post 主咪擺左CV 出黎
夠唔夠呀

我無興趣理David仔啲鎖碎事,剩係想知你過往做過啲吔嘢事

重新睇#1 唔該

map炮黎
反正你一定係少數
德國個簽名到今日先1萬
你問下剩低199萬死曬去邊

仲有各大休台channel
九西識啦掛

咪就係外判心態
實際係點都唔清楚就盲撐

連登仔不願意面對既事實，攬住d kol 黃世7去比呢班江湖郎中呃蝦條啦

唔想俾David 毒瘤 傳染。

你做得多過佢，佢自然會少左鏡頭。

淨係屌完佢，多左人鬧佢有咩用？

佢唔會理你

唔夠拗話人哋係PR嗰啲根本自己本身就係PR

開幾廿個post 跟住叫人唔好關注佢，叻極有限

咁又唔會
太多呢啲人 請咁多pr要好多錢
只係好多人慣咗委過於人，以前就五毛，而家就pr，乜都可以屈

無david 裸照就唔好再開po啦

樓主講嘅都係事實
可惜冇人有耐性睇字
更加唔想思考

發覺連登仔唔撚識字
都話最大問題係David粉
佢地淨係識loop住話「咁你唔好理David囉」

佢反駁左d咩
算真係駁左就唔係鬥黃 ？
樓豬唔中意佢咪唔好理佢囉
有咩資格叫其他人杯佢

都係果句 屌人可以 但話我知 但你自己又做過d咩？

上連登勿認真
而家既連登唔係運動初期既連登
你見而家連登二元對立得好嚴重
係黃既就有免死金牌嫁 唔理佢地做過咩仆街野
仲有佢地唔會睇件事唔會分析唔會恩考嫁
一黎就人身攻擊你先5毛中共熱狗建制B隊乜乜柒柒

根本就當左自己名人 做起左唔做就再無名氣

我成日都唔明,點舛唔可以各有各做,一定要人跟你個套,目的都係一樣咪得

拉

邊能個David?

再開多幾多個post都冇用架啦
佢地一嚟就覺得你冇做過嘢 唔可以屌
就算係被捕嘅手足出嚟屌david都會話你想搏出位 唔抵得
我已經分唔清呢啲係咪同路人

收皮啦
你知道自己冇point就咪撚柒覆落去啦

咩啊 我咪上網支持咗同食黃店囉
你仲想我做啲咩

國安開post都上到熱門

好多人評論嗰陣都對人不對事
只問立場 不問是非
係咁㗎啦 都唔係第一日
不過人係屌唔醒嘅
你po佢做過乜on9嘢俾大家警惕吓係好
但如果你用屌鳩佢嘅方法嚟同班黃絲講佢唔會理你

係咪應該對準蘋果日報同立場先
佢地先係make stupid people famous既原因
你出幾多個post都好
佢都唔會改嫁la
12個港人仲係支那
販民岩岩投完共
你係到關心條低能仔?

係香港做咁撚多陰質嘢,仲可以開post開得咁開心

唔排除有人真心支持
但佢咁on9 雖然咁講好衰
應該會有班人係繼續撐佢做on9當娛樂吓 又唔係自己出嚟 無成本嘅

岩，我唔反對佢出

講咁多出黎踩人，自己又做唔到野。

知更鳥香園圍

收咗錢做yc?up 乜呀五毛

Show Blocked User - 英德納雄耐爾

已封鎖會員 - 黑夜monica

幫你推

負皮多正皮100個

放低個負評上一頁D家軍又嬴

連登都支持多過反對
何況fb
但反對既好多係上年一直默默付出既channel 勇武手足 家長

有票投

未贏就掛住屌同路人....係咁攞歷史出嚟講...呢啲行為好難唔令人懷疑係熱狗或者藍絲...點解一個本身寂寂無名嘅人而家會突然間咁多人講佢？係因為而家次次就係只係得佢一個人走出嚟lor...唔理佢係邊個，陳同佳都好，如果佢都係咁次次一個都走出嚟，我都撐硬佢～

性騷擾都撐

David罪行： 1.周梓樂祭壇前玩汽水 2. telegram一言堂獨裁，一日300個ban 3.喺工程巴囚車前搞事，令到其他人冇得送車。 4. 大搞個人崇拜，成立一個星級團隊 5.大搞捉鬼，所有批評佢嘅人都俾佢屈做藍屍、便衣及分化撚。 6.與手足割蓆，IG熱烈歡迎勇武小隊退出。 7.係Instagram多次威脅報警拉手足。 8.自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表，而且乘機性騷擾女手足。

有時間屌黎屌去不如關注下12 個香港人
唔好神化任何人
但同時唔好剝削任何人嘅付出
要多謝果D敢於係白色恐佈下依然發聲嘅人
係佢地提醒我地唔好忘記

關你撚事咩 你連有冇身分證都成疑 仲學人開post?

野子 好多人識呀！

喂，hi知名二毛

哦～大鑊過放核彈先同我講～thx

俾我係你就報狗 拉鳩佢開全港最大勇武tg gp 犯國安法 意圖破壞社會安寧 性騷擾 , 反正你咁柒憎佢，利用警犬拉鳩佢等佢坐返幾碌都好呀

David 咪話要報狗

早排就批鬥公務員
而家就日日批鬥david

上次就利串被捕紙，今次就話識人
唔講佢喚醒啲人場革命未完有幾有成效
佢起碼有嘗試啦，其他嘢關我撚事咩
哂氣

兄弟爬山，各有各做

你有新行動邊個會報導佢睇報紙

日日屌人 但係人哋就日日出
諗下有咩做好過啦 行動派

先下手為強呀 你快d 報先

又講David 悶撚到

正視聽

屌
講真開post講David 都係腫瘤
開post講12人唔得？好似佢出現就講唔到十二人
個個怨婦咁我真係以為熱狗上身
前排就無啦啦幾廿個齊柏林post轉講就轉咗狙擊David post
仲係到做怨婦你班垃圾學乜撚野人講革命

唔撚使開幾十個po講David 啦，係真係覺得佢果啲先算前線勇武嘅就點撚講都會咁覺得，你比哂cv做過啲乜柒都冇用，佢地只會話你拎嚟打飛機好叻。

慳番啖氣抖下好過啦，睇到幾廿個po都係咁問比哂cv啲樓豬做過啲咩真係好撚燥，唔好再理條傻閪啦，班支持者總係覺得佢每日着住同一件衫咁樣出嚟就係神，全世界都認得佢，佢先係真正嘅前線手足，唔會識得諗有幾多上年比狗咬左嘅手足又或者已經被自殺果班。

佢地係覺得David 因為有出到嚟所以佢之前做過啲咩都唔重要，就算影自己碌鳩比女手足都應該冇事。但問題係就算每日有其他新聞講其他活動，好似呢兩日東京咁，都會好自然覺得每日有David 呢個神係度先正常，所以算啦唔好理同佢地嘈，慳番啖氣訓教好過

其實David 班fans 就係個班依賴別人抗爭去補償自己內疚
所以樓主點屌都總有班人盲撐
對事唔好對人 做得啱就要撐 做錯就要屌
如果當睇唔到同叻哥有乜分別

我哋唔係用緊二元對立

對於david哥平時做乜嘢抗爭，例如睇報紙、唱歌、五大訴求缺一不可手勢， 我哋唔會批評， 呢個係個人自由

我哋批評嘅係david哥報警恐嚇手足，騷擾手足，同埋捉鬼呢啲惡行；佢本身鍾意用乜嘢方法去抗爭唔影響到其他人根本唔會屌佢，佢錯就錯在走去捉鬼，呢樣嘢係無法原諒

唔好理David? 而家佢嘅支持者先係大多數 立場有幾多大愛左膠 自己睇啦 而家只要David想帶風向 佢班大衞軍一定盲撐 咁佢咪名正言順成為黃豬嘅大台 12手足？勇武？不了 我哋有David

佢唔係香園圍之後傻咗咩？
樓主係咪要解釋下點解有一輪d發言咁癲，搞到勁多人擔心

我認為各大channel嘅admin無屌錯佢
佢而家喺度膠化緊場運動 加上佢對手足極不尊重
唔聽人意見玩獨裁主義

點解仲要忍佢唔屌得？

勇武無得再做時，唯有用斯文手段繼續保持溫度，咁呢個 david 咁有問題，點解唔直接抄佢條橋自己做？

其實唔屌得david 同推佢做大台有咩分別

我屌你老母
沙田有手足屌鳩David
佢走去備案？

其實david個群組獨裁 咁啲人仲入去做咩
唔認同佢呢個做法咪由佢自己一個留係入面囉

其實前線嘅行動同david嘅行動有咩關係

佢係做錯咗嘅
但點解冇人追擊之前食蛋糕條女
david就要追擊咁耐
同埋好似倒瀉可樂莓個唔係佢?

啲人自己又唔想做
又唔想比呢個有問題嘅人出位

正解

邊個係人，邊個係鬼

駛唔駛咁多人出post

你都係

真係有性騷擾女手足既叫女手足報警囉
有晒相有証據實告得入架
開夠post屌一個無討論價值既人未？

關於李國永問題，一律建議私了。篤灰報警拉手足依啲敵對行為，只有藍屍、曱甴先會做得出；梓樂手足祭壇搗亂 、性騷擾手足，有邊條罪我哋唔足以行動？私了社混垃圾係最簡單直接嘅辦法。

另外 david 報左狗

《香港革命指南》：【如何處理滋擾嘅社混垃圾】（David）

愈黎愈多人忍唔住出聲

叫人篤灰報警呢D行為係d家軍先講得出
垃圾

午餐哥可以冒起, 代表佢果一套岩和理非市場, 其實係和理勇武既路線之爭.

我最不滿佢抗爭其實幾矛盾, 一邊抗議黑暴, 另一邊又恫嚇報警恫嚇勇武, 大家其實走緊不歸路.

咪撚再提佢

#1
高學歷廢青
• 1h
【如何處理滋擾嘅社混垃圾】

手足提議無視社混垃圾搗亂，原因不外乎don’t make stupid famous，但我哋點無視，都無法同傳媒機器嘅效率相比。蘋果日報有意向大眾散播愚昩，吹捧社混垃圾嘅一舉一動，甚至搵車載佢到場，將膠化嘅抗爭手法帶返嚟2020年嘅香港。友台問起，究竟咩方法有效處理滋擾嘅社混垃圾？

笑死 你私了到david 仔先講野啦，網上兇狠 現實碌撚咁

私鳥 同 私了係兩樣野黎
你俾人笑就有

每日都有人講12手足
係咪真係完全俾David搶哂focus先

唉 野子 縮返入你老母個肚度啦 冇眼睇

David仔係好on9，但都唔洗日日開post批鬥佢。定係有人眼紅佢可以上位？

手足提議無視社混垃圾搗亂，原因不外乎don’t make stupid famous，但我哋點無視，都無法同傳媒機器嘅效率相比。蘋果日報有意向大眾散播愚昩，吹捧社混垃圾嘅一舉一動，甚至搵車載佢到場，將膠化嘅抗爭手法帶返嚟2020年嘅香港。友台問起，究竟咩方法有效處理滋擾嘅社混垃圾？

無撚聊 打咁撚多字

完全講唔通。點解唔屌蘋果要屌David仔？David仔既個人行為無需向其他人負責

係囉 樓主唔考慮下好似你d文盲盲撐撚係唔識字

你搵五分鍾睇下樓主個post先啦